食戟之靈 動畫4期2019年10月, 少年JUMP最終話情報,另轉至月刊JUMP GIGA仲有3集

重大発表はアニメ4期(連帯の続き)とGIGAでの本編の続き3号連載
上にも書いたがGIGAで続き 6月27日有1集 ,7月和8月尾有1集

タイトルは「食戟のソーマ ～Le dessert～(ル・デーゼル)」

その後のエピローグ的なお話や"あの人物達"の過去が描かれるらしい

4期は今年の10月から

315 食戟のソーマ

いつか美味い言わせるためにこの一品に腕を磨き上げた神に驚愕するえりな

神の舌相手に料理すれば萎縮し腫れ物に触れる料理しか出せなくなるもので
中村すら麻呂を傷つけまいとするあまり美味だが100点を超えない皿を出すようになるも
神は違うことに驚く麻呂

神の言葉で自「えりなの料理が食べたい」と母に言ってもらいたかったことに気付いたえりなは
天守閣がはだけてしまうほどのおさずけパルスを発動
これは薙切家の歴史でも見たことない

だがえりなの味の感想は不味い
それはこれから自分が出す品に比べたらという意味でやる気を取り戻す

麻呂は神のように一人のためだけに全てを注ぎ捧げ続けることこそが地球上に無かった皿に続く道なのかもしれないと思う

えりなのおかげでここまでこれた
そしてようやく自分自身の料理を出せた気がすると思えるようになった神

これからもぶつかりあおうぜとえりなに宣言し終わり

@！？@！！_（#！！@？@@！？

係咪轉去畫露點

種田定金元

#315 食戟之靈

大小姐對創真的料理感到驚訝
從創真的話中注意到自己其實是想讓母親說出「好想吃繪理奈的料理」的讚美
在這樣的心情下, 發動了讓整個天守閣都脫光程度的爆衣技
在薙切家的歷史上是前所未見

儘管如此大小姐還是傲嬌地說不好吃, 說如果是拿自己等下要做的料理來比的話
但不管怎麼樣, 大小姐做料裡的幹勁又回來了

真凪說能為了一個人持續全力奉獻的料理, 才是地球上未有的料理吧

大小姐的爆衣到此結束
創真心想大小姐總算又有做料理的氣勢了

創真最後做出宣言, 從今以後也要繼續跟妳較量下去！